[黑豹] 意外得到件suit,你會點用?

正評 賣畀政府賺一筆

負評 留嚟自己用/替天行道

100蚊都照賣啦
可以食到四餐m記

要上班 不了

得衫無藥有鬼用咩

咁拎到返屋企咁 拎個玻璃箱 裝起佢係到睇囉 日日J囉

還返比人啦

冇超人力量最多儲夠力用黎玩下衝擊波

變一次身啲衫碎左又係on9

拎去非洲睇下有無得換個阿妹

建國

用黎落地盤開最危險既工種
搵到錢又唔傷身

On9 唔洗錢保養呀
識賣梗係賣比Elon Musk啦

著完去打劫

著黎返工

都冇黑豹藥 得件3 賣俾人算

刀槍不入基本上都玩哂

人地捉住你唔比飯你食都死啦

冇武術底子有春用咩

其實件衫唔算特別勁 普通人著黎搞事實好快gg

想問下件衫有咩功能？

唔識打既話
比人除左頸鏈就收皮
老閪都賣

好重奴性

汎合金最稀有金屬緊係賣